{
  "language":"语言",
  "switch":"选择",
  "Create Repository": "新建仓库",
  "Type in key words": "输入关键字",
  "Filter by created date": "按创建日期过滤",
  "Filter by label": "按标签过滤",
  "Filter by owner": "按拥有者过滤",
  "Search repos":"搜索仓库",
  "Type in repos name": "输入仓库名",
  "Type in repos owner": "输入仓库拥有者",
  "Project created successfully!": "项目创建成功！",
  "repos name": "仓库名",
  "intro": "简介",
  "public": "公开",
  "private": "私有",
  "Generated by metagpt": "使用metagpt生成",
  "Start from scratch": "从零开始",
  "Tag": "标签",
  "Agent": "代理",
  "Forum": "论坛",
  "Home": "主页",
  "Back to top": "回到顶部",
  "Filter starred repos": "只看收藏的仓库",
  "Filter my repos": "只看我的仓库",
  "Public repos": "查看公开仓库",
  "Create my repo": "创建我的仓库",
  "Upload avatar": "上传头像",
  "Loyal reader: achieved": "忠实读者：已实现",
  "Real name authentication: done": "实名认证：已完成",
  "Self Introduction": "自我介绍",
  "My repos": "我的仓库",
  "New Receiver": "新的接收者",
  "Address": "地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Payment Information": "支付信息",
  "New Payment": "新的订单",
  "Username": "用户名",
  "Rest": "余额",
  "Settings": "图例",
  "stars": "收藏数",
  "Download Project File archive": "下载项目文件压缩包",
  "Upload file directory": "上传文件目录",
  "created date": "创建时间",
  "repos status": "仓库状态",
  "File size": "文件大小"

}
